法國機場依條線正確 打又打你唔到

影響又多

林鄭又要出黎鳩嗡

不過有啲位要改善
既然出到機場就儘量叫英文口號
唔係嘅話啲遊客就唔知佢地講緊咩

推

係交通費貴
其實都幾舒服 又有冷氣洗手間

點都平過發夢買裝d錢

推 英文口號

有冷氣又唔會畀人打

Push

黑警未拉到人既戰線

請回到行動post，勿理無謂內容

機場100%安全

其實國內人同外國人比例，邊樣多？

唯唯可以叫小啲 英文多啲今日去啲鬼佬出黎係到叫唯唯 鬼佬呆曬

+1

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！